始終有距離，襯唔起佢㗎喇

最近做義工識左個男仔，發現大家有共同朋友。

我同佢同一組做義工，佢都會主動同我講嘢，但係好似好難發展，一黎冇咩講，二黎唔係好熟。

唉人地hku，我只係asshole仔，人地高又靚仔，我襯唔起佢

但係真係好難唔鍾意佢，識彈吉他，識彈琴，識唱歌。

咁啱佢鍾意畫畫靚嘅人，我又識畫畫，所以佢先會同我講下嘢掛

應唔應該主動同佢傾下計

呢次義工到月頭就完，要見都好難再見到

我應該去馬，定係收皮

gay

去馬啦
試左先 唔會後悔

gay乜鬼 真絲

唔知點去馬，以前中學就話主動撩男仔好容易，但係做義工個時班細路又係到

你哋仲有幾多次會見?
一係搵完做完義工之後約佢食飯順便攞埋電話
如果唔攞電話嘅話你實後悔

我地義工有gp，我有佢電話，但唔知點開個頭講嘢 剩翻4次見面。
其實佢係呢個機構做左幾年義工，如果呢個機構之後仲有其他義工活動我一定會參加

我都冇話人地諗過行到呢步，純粹自己鍾意佢，乜所有愛情都係兩情相悅開始㗎咩，總有一個鍾意另一個先㗎喇，你係咪A0

條件差太多喇

我未真正了解佢喇，可能佢覺得我nice？我真係唔知，因為我對住小朋友係真係好有愛心嘅，但我份人好大情大性，我其他ex都係讀書好叻嘅人，不過因為我份人夠真先鍾意我，唔知佢係咪。個人心地好自然靚

我都唔知，我冇理佢嘅時候佢會冇啦啦同我講嘢，我都反應唔切。不過佢真係幾好笑，有個小朋友執咗跌過地下嘅嘢食入口，我鬧佢做咩唔睇住佢地，佢就笑笑口話由佢喇，我真係睇唔透佢究竟有愛心定hea

你試下主動啲 唔得咪當做個朋友
試下無防 唔好令自己後悔

試下又冇壞
只不過我覺得如果佢對你有興趣就唔洗你開口佢自己都開左了

抄牌，whatsapp，出街

樓主坐左好耐？

今日傾咗好多嘢，因為我個ex係佢小學死黨，佢主動問我嘢

佢今日主動同我講嘢喇

算係好開始 加咗佢電話 ig未

係呀加ig一定要架
好快你就同佢會熟就溝到

襯咩呀 你係靚 就咩問題都無曬

我地義工有wts gp有對方電話，但係諗唔到有咩講，佢好似係想攞我ig，但係冇直接問我，我又怕主動講自己ig好奇怪，所以冇交換。我知佢ig，但唔敢禁follow，怕太主動

唔係樣衰到冇人要，又唔係靚到搶住要

加ig冇咩嘅 大把人識咗就加㗎啦 有時諗得多反而會腳步
所以 唔好諗啦 加啦

你揾次叫佢 加埋熟嗰幾個義工一齊影相
話想係ig tag返佢 加佢ig

去馬啦 我男朋友都係hku 我high dip
拍左三年幾好幸福

你地點開始㗎 絲打好靚女喇一定

發現依家啲人成街hku

但係我好少用ig，唔係好似個d囡囡咁咩相都po，佢幾個ex都係港女style，冇喇我太貼地

唔靚呀又肥
朋友搭朋友識㗎 佢都係玩音樂 我只係佢小fans
之前成日借啲意有咩搞笑嘢都share俾佢睇
可能佢本身都係小毒撚 朋友唔多
佢有啲朋友我都識 以前成日約我出去食飯睇戲
又有小小共同話題 都係啲普通情節

唔好覺得有距離呀 唔關事㗎！勇敢啲啦唔好怕

你問左人鍾唔鍾意男人先啦

好羨慕 佢係中學係男神黎，好多女圍住佢轉，我都係冇機㗎喇，最多做fd

所有關係都係由朋友開始嘅
唔好咁快打定輸數

佢ex都係女神feel個d，ig千幾個人follow，我只係小毒毒。其實佢同我個ex好似，星座一樣，性格都好似，結果我咪帽咗，自此我就唔係好信愛情，係好難得搵到個合眼緣嘅，不過樓上講得啱，佢大把選擇

唔好唔相信愛情呀
只係未遇上㗎咋

算喇 都係做朋友算 佢咁靚仔，同佢一齊會好自卑，我ex都算係男神，佢比好多安全感我先一齊到三年，後來佢升上u變曬質先帽咗我，中學嘅愛情係最純潔 到老個日都搵唔到㗎喇

可能下個唔係男神 就行到成世

做完話好累去佢屋企抖下
再俾佢中出 成功率100%

多謝絲打 聽日keep住update 今日已經超大進步

等你好消息

最近做義工識左個男仔
唉人地hku，我只係asshole仔，人地高又靚仔，我襯唔起佢
咁都唔係gay po

asshole仔唔一定代表男嘅....傻仔都唔一定係男喇....

代問 如果個女仔係kong u
覺得自己襯唔起
係咪收皮先

今日佢同我講勁多嘢，又好照顧我，但結果我wts問佢小小嘢，佢hea覆我 佢係咪鍾意若即若離

終於明我點解a0

如果佢明日毀容呢?
貪人靚仔就貪靚仔喇
岩晒你條件GE男仔會唔會專一對你一個呀 ON 9

Whatsapp問佢嗰啲嘢係咪好話題終結呀？
照你咁講應該唔會㗎
除非佢好花心係出面對個個女仔都係咁

初初我男朋友都係㗎 都唔係好有心機覆我
不過佢鍾意錄音覆人 所以知道到佢語氣係點

照你咁講應該都有好大進步呀 慢慢嚟啦

我都係問翻佢正經事，但係佢主動同我講野個啲全部都係私事，加上見面係多嘢講啲，冇嘢要私底下wts傾，諗唔到有咩講 但係之後要隔好耐先有得見，佢唔得閒